毒撚腸胃炎真係好慘

今朝到宜家屙嘔左十幾次

7:00 7:15 8:00 8:30 8:45⋯⋯屙到9:30 頂唔順打左返學校請假 10:00又屙 隔10分鐘屙一次

毒撚勁d?

pat pat似被焚～

新病毒？

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

食粥囉

又撚

我都試過, 食完粥飲完水, 去多6/7次厠所清晒d 污糟野就好d

痴線 屙到瘦左幾磅

使唔使買碗糖水俾你

要飲電解質飲品, 痾到無咁嚴重就好, 脫水到頂唔著要999
我岩岩先病完

唔可以只係飲水 無電解質會頭痛同暈

買碗粥比我好過

你識唔識架